[傳遍香港] 823人鏈運動記錄

啱啱係葵興出去
到各個地鐵站寫返個名
可以嘅話影張相上黎
記錄返人鏈有幾成功！！！